牙齒當金使

好撚嘔心呀屌

已經用漂白水消毒咗
仲乾淨過喺你口裏面排牙

將d牙放係枕頭下，牙仙子會比錢你

鬚咪魔牙